鬼佬而家先發現武漢SO2 超標到災難級

連登 :
Twitter不了, Reddit不了, Facebook不了, 9gag不了, 反cctvb不了, 反白粉報不了

Like 爆黑警Fan Page, 兩日30 萬thx
推到上熱門 Yeah

燒緊過萬條屍 btw依家仲keep緊？好似上個月已經咁

【連登公審】 以法律文件 證實「我要攬炒」團隊 公開講大話

樓主衰咩
一早有人發現啦

貼link啦

貼link plz
等我放埋Twitter #Chinaliedpeopledied

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰

push

推

依家定一個月前

old new is so唔識串

班鬼佬不嬲係後知後覺

2月仲笑緊人帶口罩

有冇link一齊去推爆佢

日以計夜消滅證據

old news is so 唔識串

復工

全民燒屍

16th Monday
明顯係今個星期既事
唔係old news

明明講緊班鬼佬
係咁講香港一早知做咩

唔睇字

連登

No worry! Italy will be the same few days later

Show blocked user

Push

電話acc跌左7百萬

起碼燒左500萬

計到燒左幾多未

支那冇咗七百二十五萬個電話用戶

一開始係4chan發現架
4chan唔係鬼佬?

宜家都仲笑緊

成班自以為醒嘅傻仔炒晒車

啤梨哥個巨型EA MASK

呢單嘢有無上reddit

Sorry 撳錯負評

係咪燒屍都唔得先依家

強烈反對外國勢力粗暴干預中國內政！

會唔會產生開若爾風暴

衰on9

仲有傻仔唔睇字

ie?